高登開始恢復昔日推post速度了

連登只係激勵joe的工具